其實快d打ww3 仲撚好

咪話講咩小學雞想打仗之類on9野，我知打ww3一定香港走唔甩，打撚柒支那都好撚過繼續俾佢統治

打仗唔係真係你諗咁
真係會死好多人
我都想支爆
但係想個政府爆
唔係咁樣爆

死咁啲劣質人咪幾好
包括我

打佢老母

會好多人偷渡嚟香港

撚唔知打仗會死人咩 講廢話

你不如講下打咩仗唔會死人呀屌

就算香港唔洗服兵役，你你估唔會重稅幫中共打杖呀
難民 解放軍又落晒嚟打

一直都有個諗法係 每個人都做iq test 清除晒唔合格既人 令個世界得返聰明人 個諗法係咪好痴線

今次呢場WW3全球會死三分一人
以核戰為主，好多地方唔住得人

社會係需要低層人士做厭惡性工作

唔痴線 戲都拍左

二戰都死六千萬人 今次主要係核戰同軍事力量強過二戰咁多倍 你估會變成點 分分鍾死左仲好 仲生存果d先可憐

無錯

97前咩

200iq地盤佬 200iq西廚 200iq收銀

冚球剷，講完

冇錢但想玩fall out?

玩條柒

邊個做低下層？
而家到時有錢佬會收買晒啲測試員
最後都係有錢嘅玩晒

如果真
樓主應該係最早死嗰批
如果捉你做前線士兵
都應該會著草唔成俾人打靶

ching 可唔可以講下套野叫咩

我每日都飲兩打枝裝可樂
手持樽蓋有西屌指日可待

捉你老母臭西咩，弱智，最早死都係班支那狗解放軍啦，屌你老母你個腦裝屎就咪撚出黎獻世啦，弱智唔撚洗同全世界講架，真係可憐你老母生撚左件弱智，仲要養到咁大

世界冇左戰爭會人口過剩

美國戲，男人老豆係美國高層，出貓唔洗佢死，不過男主條女唔合格要俾人處決

岩

我反而覺得依加咁多病
用病針對基因清人口仲好

有權有勢都係無事

以下純粹係幻想情節

戰前
移民/離港人口急升
社會動盪，罪案率上升
股市樓市物價不穩
大量企業倒閉
大量人口破產 失業

戰爭中
香港會成為中立地區
無數大陸難民湧入香港
香港政府無條件收留
人口膨脹+罪案率幾何級數上升
由於香港主權仍然係共產黨度
緊急狀態令 令香港基本法不再適用
直接將大陸法取代普通法
之後嘅嘢都唔洗點講

通街都係真假愛「国」份子、秘密警察
唱住歌頒習主席嘅歌 睇住啲中小學生染紅 跳大媽舞
都係啲97前後嘅五大左校曾經做過嘅嘢

戰後唔會再有香港人
可能溫哥華仲多香港人過香港。

唔係以為真係世界大戰，你仲會係香港少爺仔，坐喺屋企上連登指點江山下話

不過你eq咁低，應該真係唔使上前線打仗，驚你會發癲
可能喺軍營洗下屎坑、車下軍人底褲咁

睇黎你件垃圾唔止腦殘，仲係眼殘，我第一句講撚左話香港會走唔甩啦屌你老母，讀下書咪撚學人上黎9up啦廢物

你有呢個諗法大概可以睇得出你唔係聰明人
你係咪睇唔開

睇錯打war3

見到佢發爛渣我笑咗
btw連登而家真係好多小學雞

話其他人小學雞你係咪又以為自己看透世事

想知師兄點睇得出我唔係聰明人
留名學野

佢應該係講緊我

希望就算真係打 樓主第一個俾人炸撚死啦 阿門

用下你個豬腦啦

全球三分一人已肯定了

其實WW3已經開始左喇
只是未到全面戰爭

唔使點認真諗都知好大漏洞啦
先唔講蠢人冇哂基層由乜人黎做
其實現代社會一直就做緊你想做既野
醒目仔可以向上爬 蠢啲既人就安份做佢本份既位
根本唔需要你幫手去揀選
再講多樣
聰明人係比較難控制
如果一個社會得聰明人其實都唔係好事

樓主生活在幻想世界
請問年齡多少
從古至今，戰爭受害者只是平民及中階層
比人打入左香港上流都成隻狗咁
歡迎軍隊咁
你諗嘅清洗人口唔係真係咁美好，唔好係讀書中推導d美好而忘記現實
你諗嘅野我以前諗過
記住：打仗百姓受害，你認識的人及你都活在風險之中，死都係你依d唔識諗嘅死先，手機不能上網，停電，轟炸機在你頭頂飛過，多搶劫，多打鬥，多罪惡，如果真係打你會成個過街老鼠咁出街，真心覺得殺下人OK果種人係捕食者，即使係依家依然是欺負别人的人，生活不知幾好，通常諗得依d野(清洗種族，人類滅絕)都唔係捕食者。
真係打仗，就算是你，也會醒悟後悔有這看法吧。

On撚9 打一大段廢話 一早講撚左香港走唔甩 鬼唔撚知打仗會變點撚樣咩

你個POST係度期望三戰原因只係因為想支爆 就知你係弱智 係到發爛渣有咩用
五毛仲有腦過你

世界大戰你覺得中國敢打美國咩

俄羅斯又唔會同你顛埋一份 最多都係全世界圍中國。俾盡佢d盟友最多未中東個班友。其他國家更加唔會挑美國機 就算係都挑唔贏頂唔到幾耐

其實再有世界大戰就基本係核彈滿天飛
唔再係以前咁簡單
先唔好諗自己同身邊人安危
人類文明既存續都係一個問題

所以我係好撚驚ww3

我反而相反
因為冇人想攬炒
所以理論上爆發既可能性近乎零

我就覺得當一個國家窮到無得再窮就會發窮惡

所以點解全世界咁緊張北韓核計劃
因為窮（弱勢）既國家相對冇顧忌
但其實都好難
做得一國元首，國家再窮佢自己本身都係富貴
佢只要意識到佢決定開戰一刻佢將會失去一切既時候，佢就唔敢隨便搞事

( Show Blocked User - 6IX )
低能兒

有邊個唔係咁諗

正係知如果有長久既戰爭，希望我係即時無痛死亡，唔洗做難民

樓主返咩工住咩屋， 點解咁期待重刷首抽

點解咁多人想世界末日
就係有得一齊陷家鏟之嘛

有班毒撚成日ff打ww3

2019世界末日冚球剷添阿

New World Order

其實好似你依d垃圾想死隨時都可以

唔洗等打仗啦

睇完樓主個post都有些小想快d打仗
殺減d樓主呢d弱智

認真唔希望打仗

沒有正義，哪有和平?

打仗唔好囉

會死好多人㗎囉

點解唔可以和平啲理性啲

最好就等佢哋自我反省然後結束獨裁統治

有幾天真戇鳩先講得出以上嗰番說話

人無知真係好可怕

中二病毒撚真係唔好學人講政治
死返去睇漫畫喇

你真係小學雞想打仗

你唔痴線
有冇發覺近年日本多左好撚多生存遊戲類既動漫
都係講緊有智慧既留低
蠢既就一早死哂

你又知樓主點諗
乜佢有話唔預多人死咩

聽呀麻講以前打仗

平民過一日都好辛苦
有種今日唔知聽日事既感覺

冇水冇食物
如果要走難仲辛苦
周身傷又餓又渴又污糟

咁邊個去洗碗掃地？

資本主義社會係要特登製造一d低下階層去做呢d工作架。 個個都咁醒邊個肯做？

同埋實作反

到時你廁紙都無得用
要訓街 真係痴撚線

真係唔撚知你班撚樣係腦殘定眼殘，一早都講撚左話打ww3 香港走唔甩，邊撚個會唔撚知ww3係用核彈呀，講撚左幾十年啦，弱智仔，係咪又以為得你自己知呀，冚球剷，又如何

我覺得現代唔會打真軍
貿易戰已經算開左波
如果之後八國聯軍玩杯葛就真係ww3

而家已經唔係同你分析打仗既後果啦 係屌緊你條傻閪姐

死咗都好
一了百了

唔撚夠講，嬲嬲豬啦

宜家好多人都係咁

一戰同二戰加埋都係一億左右,NOW地球有六十幾億?

邊度？

一打仗 香港呢d全部靠入口既城市死得。股市樓市跌到仆街。 有錢果班唔會太大影響。 窮果班就仆街了。失業率爆升。物價爆升。 到時屎都無得食阿。重想有放題食阿

用一戰同二戰既武器同帶來既殺傷力同而家比？

其實唔駛咁複雜。

最想打仗嗰班，冇野食一兩星期就乜都唔記得晒。

二戰期間，靠本地資源 養一百萬人都養唔到，
日軍要強行將香港人迫遷番廣東，
戰後得番五十萬人。

何況當年 D 農田同漁塘一早拎晒黎起樓。

其實岩岩相反,新世代的戰爭講緊超限戰,以前就靠人海戰術,來緊都係無人機的世界
士兵都係遠距作戰多,傷亡會少好多
至於核彈係攞來靠嚇,根本唔會有人敢用

咁要睇下開火果個係想軍事威嚇就咁炸軍事設施

定係會炸埋民間設施以迫對家投降

前者傷亡一定係最細

後者既話以現今軍事科技傷亡數字一定唔少

以前冇GPS果D,軍備冇現時咁大差距,所以咪一味空襲,鬥炸彈多,人多,其實係鬥緊生產力,經濟實力
依家更係唔會隨便炸平民,因為多左CAM,比人做為國際題材為乜呢

我一路都講緊既係以軍事科技殺傷力上面
唔係講緊點樣打
鬼唔知現今社會有好多道德枷鎖咩

所以我咪話你知佢地唔會隨便用勁野o羅

可能第一個就清走你

點解要WW3 唔諗係蘇聯個隻解體
或者顏色革命

而家既戰爭 一係就係堆冇核武既打
有個D打起上黎應該含球產

第二次cold war仲好

睇下冷戰 蘇聯都幾十年先解體，反正ww3一定會打，早打早著 早死早著

不如你整個炸彈炸大使館做起火點咪可以打杖

窮的國家冇核彈導彈

調轉
應該係一有三戰果時核彈唔再滿天飛

有無人記得歐洲個大型粒子對撞機？
科技不嬲為軍事服務先
只要係實驗中搵到使用四度空間既技術
就可以用額外果一個維度打擊核武
咁就可以將所有核武變成廢物

樓豬on9?

前提係做得到
三維生物探測四維既技術唔係咁簡單
四維空間暫時黎講係想像都做唔到
唔好話點應用

應該咁講
核彈同經濟全球化令到打ww3既機會成本高左好多

但高還高，唔代表無野高過佢
好似支那搞到UN變哂質，當所有國際組織都腐化哂時
呢個代價就高過哂其他野
咁ww3就會爆發

WW3點都要打
差在係幾時
同時支點都要爆
唔係咩我想支爆呢啲連登仔最想既野
係中共維尼依家好明顯已經係希特拉級數既邪惡軸心
好現實話緊比你知知已經行緊集中營
唔打爆支那
只係再重演一次希特拉既歷史
支那既野心一定會不斷擴張

如果你寧願要偽和平都唔要打WW3既話
我都無野好講

指日可待
你估班友唔想打咩? 等睇下邊個撩既姐

中國冇咁大影響力，始終美國調整既能力仲係足夠有餘
打WW3既成本唔係高，而係一鋪清袋，有核彈既大國發起爛渣上黎，冇任何勢力有把握全身而退

歐洲部對撞機咪就係做緊呢樣野
色子都發現埋，應該都發現埋四度空間既相關技術

咁你就太睇少習豬席既決心

今日既局面正正對應習早4年講既野

我覺得唔可以咁肯定
始終我覺得人類智慧係有樽頸
而四維領域既野好可能就係呢個樽頸

有乜野爽過同卓啟堂，賀天生一齊攬炒

其實佢都係睇利益姐
除非你當佢係真。痴線佬淨係想世界末日
如果唔係佢都冇可能唔收斂
因為損人不利已

樓主就係當年上大帽山果位許宗樹

on9有樣睇

堅料？邊度有source

高登個POST

上面個班仲有一大班扮醒既智障

又係你隻五毛狗 有其他證據就放出黎啦 次次都係得呢張圖悶唔撚悶呀

原來有gif

獨派就係有樓主呢d傻閪先搞到臭曬朵

共濟

好撚彩你話唔到事

呢到啲連登仔身嬌肉貴又驚支爆又驚ww3
明明nobody世界有大事發生都左右唔到啲乜㗎喇
咁肉緊吊樓主做乜

真？
民革都死三四千萬喎

文革關二戰咩事

一個炸彈炸死左就正，唔係 ge 話，死前受苦，捱餓，捱冷，無水無電，無地方訓，要對付暴徒，走難，諗起都正

你將大躍進同文革搞亂咗啦

比較者
二戰係全球災難
民革只係得一個支囯

樓主目標都係唔想中共繼續統治啫
不過實情係就算中共被推翻，換另一個政府上場都係一鳩樣。
因為中國人呢個人種本身就係賤

想刷首抽，死左仲好

冇得比較 文革係批鬥死 最多都係放下火圍毆 ，同埋都係死幾百萬人姐 而二戰就明刀明槍 ，比唔到傷亡情況

班on9一直逃避現實 仲要不停講一大堆講左幾十年既野以為自己看透世事

的確，反正遲早都要打

因為有核武 所以大國之間其實好難開戰
點都攬炒 邊個仲想打？

事但 反正我本人都冇將來 冇希望

爆了爆了 我早就想全世界陪我一齊死

睇班on9分分鐘有仔有女丶佢地將啲on9思維傳俾下代 下代繼續on9落去 倒不如快D一齊淨化

點解卓飛會飛起神仙?

有冇睇過呢段野?

轉貼自CHRIS TAI FB

係到爆你時間
是咁的，有朋友傳來十數張 facebook 上一個非公開群組嘅截圖，問我點解會咁樣。 原因好簡單，有人， Philip Chan，喺呀！話緊你呀，吹得就吹，扮 x 晒知情人仕，以為吹得大就好 x 勁。 本來你自己搞個群組，喺到自 high喺你嘅事，但係你就一路喺度造謠生事，實質就喺喺度買 x 。
你作為朋友節目 MJ13 嘅過氣嘉賓，江湖規矩係唔應該 x 柒你嘅，但係容忍喺有個限度㗎，你老 x 。
你喺人地個朋友名單度不斷踢人入你個群組度聽你 x 吹，已經有網友提出過覺得煩厭，你仲喺度變本加厲咁話人嘅不是，作得就作，做人有無咁契弟呀，發 x 癲兼痴 x 線。
1/ 妖言惑眾場租平過 mj13 你又唔 x 知；
2/ 卓飛識嗰啲所謂靚女保鑣，根本就係以前低俗頻道嘅同事，你又唔 x 知；
3/ 你約我地食飯，實質係我地同卓飛講無興趣，卓飛唔覆你喺免得你尷尬你又唔 x 知；
4/ 你成日係度 x 吹嗰個「會社」，我地識「會社」幾多人你又唔 x 知；
5/ 卓飛老婆上來節目探班係從來都有，原因係環保問題，用最少的交通工具離開你又唔 x 知；
6/ mj13 最多人重溫的集數係 Gary Kwan 同小弟，我地都未出聲，你老幾呀，幾 x 時個節目要你幫呀，真係多 x 謝喎，卓飛唔同你講係知你會接受唔到你又唔 x 知；
7/ 卓飛唔再想請你上 mj13，係因為太多聽眾反映你 x 吹得太 x 離譜，接受唔到囉，你又唔 x 知；
8/ 每次你上去 mj13，係 facebook 討論區入面已經不斷有人 xx 你，搞到卓飛要私下同咁多人講唔好意思，仲叫佢地唔好 xx 佢啲嘉賓，即係你呀。你又唔 x 知；
9/ 你所謂爆果啲料，當中咁 x 多偽科學，已經收到有識之仕反映，卓飛安排你淡出係唔想你羞家，你又唔 x 知；
10/ 我地返大陸做訪問係朋友邀請，仗義相助，全程每個人自費，一毫子都無收過，純粹當旅行同粉絲聚會，你又唔 x 知；
11/ 你話「會社」支持 mj13，一次過比 7 年錢嗰個就係，真係你老 x ，嗰個係 Larry Kong，卓飛頭號粉絲嚟㗎，佢都比左 5 年「妖言惑眾」你又唔 x 知；
12/ 你話「會社」係一路喺卓飛個美國 trip 到保護佢地，仲話之後打電話去節目嗰個同 neil 講英文嗰個就係「會社」人，實質嗰個係 Kingston ，年紀輕輕嘅無神論外國聽眾，係佢阿媽幫佢參加嗰個美國 trip 㗎，你又唔 x 知；
故事教訓我地， x 吹前一定要做好功課，乜 x 都唔知就 x 吹會出事㗎嘛，其實你 feel 唔feel到㗎。
( 按：Tong Tong 問 ，其實你知啲乜 x 嘢㗎 x 你！ )

打機咪得

愛因斯坦講過
佢唔知ww3用咩武器打
只係知ww4係用石頭同木棍打

諗下其中含意先講呢啲野啦

如果有辦法唔打仗可以滅撚左支共

大部份人都唔會希望打仗

幾十年前講過既野邊撚個仲唔知呀 仲要我提幾多幾次呀 唉